（檢討） 尋晚屯門新墟燒360差啲燒死人

各位聽我講講，我地尊重前線手足決定，但請考慮再行動的話，避免向近民居嘅360 / 中資鋪使用火魔法，尋晚屯門新墟單野樓上係居民，對面係老人院，有普通人受傷相信大家都唔想見到，商場果啲就冇咩問題～

push

撐你
講得啱
用魔法前諗一諗

需改善，留意舊樓及樓上民居

用水魔法一樣有效！

tui

推

買餸街坊話新墟街市昨晚著火那間菜檔(不是360）係警員屋企開嘅

咁要抗爭就會有危險，唔通黑警射tg 又會諗到有老人院，有民居喺附近咩?

咁係咪黑警呀屌你老母

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

你有冇諗過燒死或者燒傷普通人嘅後果

你同狗係有分別㗎嘛？

咁你同黑警有咩分別

唔用火魔法 可以用水魔法
因時制宜

我哋唔同黑警，黑警係冇良心嘅，我哋係有良心，要顧及其他人安全

用水魔法呀

唔駛回條on9啦
正常人一秒都唔駛就諗到既道理黎

用黑警同手足比好撚侮辱

hi 阿sir

乜撚野標題
同意依類唔好玩火 不過19標題 屌你老母

水魔法好過火魔法（對付狗除外） 同埋水係旺我地

p牌可能推唔到，照試

唔完美 可接受 要改善

消防灑灑水魔法

下次用水效果都唔差

裝修用水都夠啦
同埋MP有限，火應該用係危急關頭更加好

用黑警黎同我地比較，真係多謝你羅

係，同警察係老人院放tg同一個問題

小心

幫推

民居鬧市改用水魔

結界師都得 不割可改善

不斷檢討

讚成用水魔

的確要小心
但更要小心有鬼特登咁做

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

日日燒膠 上邊吸晒毒氣

水魔法

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

推 仲有要小心360有麵粉賣 粉塵會TK

360用蟲魔法喇
連藍絲都唔敢買
亦無人敢去偷

用水plz

係啦, 水魔法效果一樣，但視覺效果仲好!

岩呀，一定唔可傷及無辜

推 近民居既地方用水魔法

屌你會唔會有 黑臥底 把心一橫 燒

唔好拎狗同自己比
錯要認 唔港下下出火魔既 水魔土魔都得既姐 工具兵又得

你係將自己既level降到同黑渣一樣

用水攻就得啦

放火真係搞唔掂
火勢控制唔到
玩水 玩蟲 玩乜都好啦

佢有問題代表我地做就冇問題?

對面仲要係老人院…..........
邊個咁醒

咁同班狗有咩分別?

唔好燒鋪

真心唔好，燒到上樓就好大獲

用水浸濕曬會唔會好啲
電器貨品一濕都冇用

要檢討

無錯 你地每一個決定 都足以影響改變革命以後嘅路

希望大家花時間睇下
【立場姐姐】關於烏克蘭那場「成功」的革命

我地手足係人 唔好同啲狗仔比 狗冇腦人有腦架

推，近民區建議用水魔法

民意大過天

推，抵屌

全民文宣！！！

但抗爭唔等於要將自己變成克警.

咁叫差D燒死人火 笑撚死人咩 元朗個休班警都未撚差D死啦

你係鬼定on9?

鬥智鬥力鬥持久

暴徒真係冇講錯

我地唔係淨係得火魔法 仲有好多元素魔法使用

屌你老母個死人標題

puah

推 小心小心

推
要小心用

民居附近既黑店可以用水，液體

水魔法好睇啲，又唔會傷無辜

831

火魔法真係不宜對舖頭用 冇得控制 好易出事

近民居就水魔法好喇

有民居唔好亂用魔法

淋曬啲貨都夠佢死
Be water

agger,水魔法唔會tk到附近居民

是咪ono,我地會顧及居民,呢個就係狗同我地嘅分別

［裝修指南］維港沿岸篇

黨鐵有機會復駛

冇錯，貨冇晒已經足以令佢冇左一大筆

其實都係，要注意埋d濃煙
要改善

唔好將自己拉去同黑警同一個level
支持裝修，但裝修唔洗用火嘅

幫推，不完美，可改善

火魔集中用係恐怖分子身上, 點都支持
用係民居一定錯

香港七佰幾萬人，死一佰當五傷，有排都死唔哂。

玩水啦

咩都唔郁得唔掂得，俾個joker來香港都死啦

Push

同意

黑警做你就做？

上面d人冇得選擇走

尋日銅記都係 Ikea個出口隔離就係民居 燶煙攻到上去 擔心死人
不完美要改善 對準政權唔好傷及無辜

咁又真係唔建議，d煙大到咁，同tg有咩分別？用水用油浸冇咁影響唔關事嘅人啦

on9，我地係周武王咁仁者之師，唔係項羽亂殺人燒野既暴政者呀

推呀，唔好燒鋪入面，打爛就夠

發言前先用下你個腦

直頭唔好燒鋪啦
支持紅燒狗肉

pish

所以我地第一日就同黑警割咗

唔好燒鋪啦
就算唔係樓上附近有民居都要小心

水魔仲要成效高啲

唔係每個地方都適合魔法

裝修方法有好多種 唔一定用火

不完美，可改善

裝修要善用水

標題黨譴責你就證明做對了

用水

哦，要改善。但係你唔好唔記得狗係直接射tg入去

67暴動當時有個邏輯,
例如郵局收入會支持邪惡既港英政府營運,所以要燒咗佢
其實有人鼓吹緊既思想係愈來愈接近67暴動

睇清楚先燒啦
利申唔割

推 火好難控制架 唔好燒民居

用錯魔法

大家小心d
不完美，但可改善

做人做狗自己揀

用水魔法好似好啲 等啲仆街執唔到貨

黑警做既，關示威者咩事？

邊度有話「咩都唔郁得唔掂得」，人地咪講左唔用火，可以用水

推 隔離仲有護老院嚇撚死人

水魔法都可以令藍店仆得好直嘅 btw, 個標題好撚差

點裝修都好，唔好出火魔法，火魔法呢d咁危險嘅野根本唔應該亂出

暫時我見到得兩個情況下出係合理：
1. 做路障阻狗推進
2. 做武器攻擊恐怖份子同黑幫

我睇唔到有第三個理由要無緣無故出

贊成全部改用水魔法

Q良知
推

當日我地就狂屌班狗射TG唔埋老人院..
如果我地又照做唔理..
咁好自己打自己喎..

室內唔好用火魔法啦

不完美 要改善 不割蓆

hello popo 屌你老母

多謝前線
不割
可以改善

無必要用火

Use water

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

真係危險 用水魔法都做到想做嘅嘢 push

水水魔法

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

Push
手足加油

....手足做嘢小心

Z

true ，我地唔係黑警

相信前線比偽進有智慧

求下魔法師唔好亂黎
如果唔係到時有鬼掟就水洗唔清

唔好傷及無辜

吓吓用黑警做標準，咁你唔加入黑警？你係咪話前線全部都係黑警咁嘅人先？

你革命成功唔駛民意㗎？你燒人間屋燒死人，唔通人地會同你時代革命原諒你呀？

冇良心都用吓腦啦

黑警痴線，但我地唔係

C

但我地唔係班狗

Push
同意
唔用火用其他

狂推

我地除左火仲有其他選擇

唔好亂用魔法 我求下你地

水魔法都大傷害值架!

黑警放催淚彈上老人院俾人鬧，因為佢影響民眾，示威者要同佢地唔同先得。

支持裝修，但整到民居就唔好

同一原理
慎用納粹，請轉用習粹

真係要小心，唔好變左黑驚

推 水魔法啦

做法不完美 可改善

不完美，要改善

推

魔法唔好亂用

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃懲罰

agger
開晒佢D貨然後灌水

死黑警
死全家
分化狗

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

真 小心
魔法有好多種

必須檢討，不要害到香港人的生命。

On9我地唔係黑狗

tk到點算

小心D 出火魔法
留意返鋪內用火魔好危險

前線小心啲

用水淋下個頭 清醒啲再講過

所以唔建議火魔法，因為難控制和風險大，打爛玻璃或水魔法更加好

用水好過用火，水魔法嘅威力都好大

燒死人都唔割
不完美 可接受 可改善
抗爭總有犧牲

推。

anger

用水魔法

真係要小心燒到民居，燒錯平民成棟樓一穫熟，到時你係第一大仇人

小心搞親老人家 平民 不做黑警

尋晚大家都好嬲, 但一定要保持克制.

居民係所有人既後盾, 不能傷害無辜

火好難控制,

而且最重要係既係, 要防範中共慘透嫁禍.

不割蓆

咁又點？狗比人鬧兩句就打人，我地又學佢地咁對藍絲？

你係人
佢係狗
呢樣咪分別囉

收皮啦死黑警， 扮咩人係度煽動

水魔法較好！

唔係垃圾， 係認真， 濃煙對老人有好大影響

屎系加蟲系

蟲會影響樓上居民既衛生, 唔好咁做.

上水都係啦 燒到人地診所 上面又有民居

有民居真係要小心，爆晒佢D貨就算

做法不完美 但可接受 要改善

要改善

痴撚線

用水咪得囉，咁都諗唔到

b

所以黑警咪黑人憎囉

其實水魔法都好多野攪 顏色水魔法 臭魚水魔法

推啊

咁勁嘅魔法,可能係POPO或甲由做.
你話裝修,佢就去搞魔法.
習總係癲,唔正常架

同多次示威遊行現場嘅魔法係一樣. 帶頭或勁嘅魔法,都係有槍係身嘅喬裝POPO/甲由做.
豬乸慣常嘅手法.
你滴到興奮係你有問題.
裝修不等同放火.

示威者嘅魔法通常係演示或掩護撤退作用.

On9

兩間一齊自燃

呢條on9快撚d死
屌你老母

狗冇腦
你有冇？

你只須答有家冇就可以

狗冇腦
你有冇？

你只須答有定冇就可以

盡量唔好係民居燒啦 係d路口 上面冇人住會好d

即係覺自己同黑警一樣無腦無良知？

近民居既用水魔法啦

「懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考.

全部改用水

仲有議員辦事處，係舊樓就勿用火。

火魔法會破壞樓宇結構
其實幾危險
蟲魔法比較樂

我哋唔系黑警，唔好用黑警的野蠻羅輯同我哋比。

下次手足用火魔法前看看現場還境。建議用火機令佢哋的自動散水器開着都收到一樣的交果。

推
真係唔好燒到民居

乜示威者仲記得黑警衰咩嫁咩，用唔合理武力制裁紅店藍鋪，黑講成白去合理化爆鋪行為，咪一撚樣

水.....唔好，會浸死人，會跣倒人
返屋企遊行，勇武，屋企唱國歌抗爭效果最好，又唔怕激嬲共產黨，激嬲政府，又唔怕影響民生......正

推水魔法

轉用水！

同黑警一撚樣.......殘忍，無血性

屯門終於上左熱門啦!

水魔法都要先留意會否有漏電情況，有電嘅水好多時係最致命

上面住既人好撚慘

真係唔好亂燒鋪啦 舊樓多老人家 走都走唔到架

???

抵啦 屌佢老母

家農都係垃圾
成日大聲播野
賣d 直營垃圾菜
上過新聞好多次

你諗下火，油完個地下點完，個傷害就持續落去，示威者走先都冇所謂。
你用水...

唔完美，可改善

咪話左要改善

啲人屈係燒屯門老人院/圖書館

你哋知唔知點解咁大煙呀?因為佢哋用嗰帆布唔合乎防火規例呀!要一燒即停㗎嘛 !咁大煙， 過唔到防火測試呀。

點止煙影響到老人家呀?360仲影響到老人家出入添!貨架擺出去喺舖頭出面， 霸佔官地!霸佔大廈出入通道，影響人推輪椅出入添呢。 仲有入面有胡亂擺貨已經已經違反咗防火條例啦，唔係點會燒得咁耐咁大煙呀。呢啲你有冇留意到呀？

知唔撚知噚晚燒撚到啲黑煙攻晒上樓（唔喺圖中呢處），樓上住客要走火警，冇覺好訓？知唔撚知黑煙幾乎波及隔離嘅老人院？
你唔撚喺住喺個頭，影響唔到你，當然屌得輕鬆啦。呢點大家都明架喎，大家一直都喺咁架啦！

要推

水魔法對舖/黨鐵

火魔法對狗